點解好似好難遇到個岩既人

偏偏就係鐘意賤人
點解一次又一次比你hurt完都要終個頭落去
坐到深宵等待約見
就到生日 電話彷似斷線 快入眠
難道怕被忘記 最刻骨只因你
浪漫太少 沒緊要
從來沒有預計去安撫我寂寥

遇到岩 你又睇唔上眼

或者就係因為你夠賤先鐘意
自己都夠犯賤

相愛但對方已經有另一半

抵你死阿 身邊有好既你唔簡

自己犯賤係都要簡佢

過多幾年無人要

⋯ 清醒d未

多謝 我都想醒下

見到個post直情講緊自己

討好心里沒你的人，會讓自己很累很累；總是遷就他，總是圍著他轉，最後落得身心俱疲。身體的疲憊可以靠休息緩解，心若累了便活得不像自己。